
                      Un petardo! Es una película con muchos de los trucos para dar susto que decenas de años atrás ya utilizaron otros cineastas. No es un thriller es una película de sustos. No hay historia. No entiendo como se da dinero publico para hacer este tipo de pelis tan innecesario. Un rollazo, y desde el mismo cine lo digo. Espero q se acabe ya!
        
            